【Bitcoin末路】內地傳兩會後嚴打 年底關閉所有礦場

中國去年底加強控管虛擬貨幣比特幣，近日更傳出官方要求今年年底關閉內地所有礦場，禁止挖礦業務，全國兩會更會有最嚴厲的管理手段。擁有全球 60%比特幣礦池運算力的比特幣「霸主」比特大陸，開始把投資目標分散至 AI 及海外佈局。

據悉，中國官方早於去年8月已關閉境內虛擬貨幣交易所，投資者只能轉往香港或境外進行有關投資，現在更傳出下令今年底關閉當地的比特幣挖礦業務。近日已有不少比特幣玩家在微博討論此事，內地挖礦機主要供應商對外態度也轉趨低調。

全球比特幣挖礦龍頭「比特大陸」創辦人兼 CEO吳忌寒則透露，對監管單位持樂觀態度，「這（虛擬貨幣）是一種全新的商業、產業，會使世界變得更好，監管部門不如擁抱它。」但吳忌寒也不諱言比特大陸為此研擬措施以因應風險，規劃進軍人工智能（AI）晶片、加強區塊鏈領域投資，同時加速海外布局。

比特大陸之前已在三藩市、以色列和荷蘭等地設立了研發中心，2018 年初，公司在海外佈局的步伐明顯加快，相繼在瑞士設立分公司，在新加坡建設了地區總部。另有消息稱，比特大陸正在加拿大尋找合適地點開始新礦場。

另外，去年以來，比特大陸先後投資 ViaBTC、AICHAIN、英雄互娛、愷英網絡等區塊鏈項目。吳忌寒透露，公司還將投資20至30家運用區塊鏈技術的私有貨幣銀行。

吳忌寒說，非常有興趣投資那些運用區塊鏈技術的私有貨幣銀行，它們可以發行私有貨幣，然後把這個當成一種服務，合法的出售給更有需要的國家或機構。

終於有顯示卡買

講咗幾多次唔會有人用顯示卡挖Bitcoin

搬去日本

縮返入你老母個閪窿度

係就快

唔係bitcoin末路
少咗人掘係少咗人爭
其他地方掘就賺多啲

冇左大陸
btc又可以升番喇

nicehash

全國性法律？

咪撚搞到香港就得,最好俾香港人take over晒啲虛擬貨幣生意

最好連香港都ban晒，開心仔

唔怪得近排FB咁撚多挖礦公司既廣告

nicehash 都只係用btc買起你挖既其他coin啫

支那人與狗不得內進,香港人唔係支那人,所以屌你老母

你以為自己唔係姐，其實你係

之後用显卡掘習總幣

又一個

照COPY貼下

#此PO純粹照抄FACEBOOK廣告
#極有嫌疑是走難呃_ _ 騙 _ 要入市唔好話關我事

====================================

ETH以太幣專用掘礦機 (6 顯示卡)

ETH最高掘礦速度Hash rate可達170MH/s (±5%)

顯示卡BIOS及其他軟硬件已經Fine tune以提升最高效能及最低耗電量。

系統已安裝OS、專用掘礦軟件及已進行微調，一開機即自動掘礦。

已安裝監察程式，如有任何問題即自動重新啟動。

所有訂單出貨前測試48小時，保證性能和散熱良好。

全機保養3個月

配置
6張 Radeon RX 570/580 顯示卡
Intel G3930雙核心處理器
Z170/B250 主機板
120G SATA3 SSD
4GB DDR4-2400 記憶體
6x PCI-E Riser
1200W+ 80PLUS GOLD 高效率火牛
專用4U掘礦機箱 (適用於標準19“Server Rack)
6x 12cm 暴力/靜音風扇
耗電量：950W

售價: HKD$31,000

BTW: 三萬一買燒過既機

Bitman 礦場快d摺
利申: 其他礦場

Blocked, 自己玩單機啦

屈人做支那人,就係支那共匪五毛嘅行徑
Xxddxx係五毛狗,證據確鑿